Ray ma 用流利英文怒讚iphone X Face ID!!!

swipe
instant
it's work

今次又有冇鼻塞

屌，出評測評分未呀

等睇 note8 + 3分

咪必係我見過最好

我出左post, iphone x會係note 8個分減一

That's incredible

amazing

Omg still working!
真係唔爭氣笑左

no frame drop?

唔講accent問題，佢啲發音好多都錯